分手幾耐先至回復到心情

已經分手一個星期但係我發現自己都冇辦法 控制自己情緒一日24個鐘有23個鐘都諗起對方
想知道大家分咗幾耐先至回復到心情

已經del曬所有聯絡方式 但係都冇辦法控制到唔諗😂
會覺得人生冇曬樂趣🙄

陪我訓

有咁易就好👊

你都分咗手？

幾耐冇拍拖

咁你點會明呀師兄

你講分手？

係呀雖然佢性格好怪 但佢對我好好 舉個例子佢身上得六千蚊 佢願意 使喺我度五千九百九十九

有少少鍾意發脾氣 忽冷忽熱

好起上嚟好撚好 行行下街唔覺意話近排部手機壞咗 佢即刻同你買返部😢

因為呢樣所以分手？

其實係我自己問題 係咁嘅 一開始佢話有異性去佢屋企 我接唔接受到 之後我好嬲冇講任何嘢 因為我覺得已經算心靈出軌 我就直接話分手唔理佢

佢有搵返你道歉or解釋？(雖然冇乜好解釋

佢係完全 唔知道 我嬲嘅點喺邊

3個月

冇機會就算，如果仲可能會一齊就要傾下

新的剛來到 舊的就忘掉

半年

佢已經del哂大家啲聯絡方式係咪證明佢已經死心

唔洗刻意忘記，好快就會唔care

拍咗九個月，分手個時喊足兩星期，一日喊3,4次基本，日日stalk佢ig，佢story po咩都會睇好多次。

宜家都分咗3個月，未完全放低，有時會諗返d回憶，不過叫行返出嚟。

唔好咁心急要行返出嚟，由得自己喊la，唔喊出嚟仲辛苦或者咁講，你在意個嗰，係過去愛住你，放你係心既男人/女人，但並唔係宜家個嗰。

你宜家做到既，要好好take care自己既情緒，要揾人傾，定揾地方發洩，唔好屈係心，講出嚟舒服好多。當你覺得好似冇咁痛，睇返你做錯咩+對方做錯咩，提醒自己唔好再錯。未必係對下一個男朋友/女朋友，對人都一樣。

我覺得所謂開始放低，就係發現你唔會再花好多時間係感情台mon po

分手之後
差唔多用左一個月先過得返正常生活
但發夢會見到佢 醒返都會諗起佢
明明分開左但佢好似冇離開過咁
真係好辛苦 食唔落嘢 喊到眼腫鼻腫

嗰陣啱分手真係無時無刻都諗起佢
日日都好痴撚線咁諗住要搵返佢
依家過左半年有多 心情平復曬
但時不時都仲會諗起佢 然後會係度諗
當初咁美好 點解最後會變成咁

唔洗逼自己要快啲放低 慢慢就會冇咁痛
ching加油

你之後點解唔講

一個禮拜姐，慢慢黎啦～

正常係3個月
拍開散拖既 最多一日

分手兩日

三個月 加油啊

係呀 其實真係好痛苦 愈想忘記就愈容易記得
每當我去到一個地方或者 做一齊做過嘅嘢 到諗返起佢🥴

就快三個月先叫平復到心情（唔會無時無刻/突然失控咁喊）
不過未放低
差不多每朝瞓醒都會諗起佢先

同我一樣 我而家 每晚都瞓唔著 都會諗起佢 仲要聽埋啲 傷感歌先最抵死😢 多謝你 一齊加油👊

因為 算係自己問題 發脾氣

佢問你，你就算嬲你都要答佢㗎，佢係咪有做到嗰樣野先，佢有嘅你嬲我覺得你冇問題，但如果佢冇，純粹係問你意見，但你發脾氣直接話分手唔理人哋，咁樣係無理取鬧喎

先戒左成日問幾耐先忘記呢種問題啦，係咪真係咁得閒啫，係嘅不如嚟免費幫我做鐘點執下間屋啦！搵樣野專注左佢自然就會淡。

其實係㗎我同佢一齊咁耐 慣咗等佢氹返我 難聽啲講係犯賤😢 今次佢冇咁做 如果畀我重頭嚟過 我一定會好好珍惜佢 可惜沒如果～～

呢排冇返工又未返學 日日喺屋企阿嫲

上 edx 讀番幾個興趣班囉，又唔使錢嘅！

半年都未

煲下劇ff下都紓緩到

就黎半年都未

分左手2日 做咩都會諗起佢 身邊有好多野都係回憶 睇套netflix都會諗起以前成日一齊睇

拍緊拖嘅時候時間過得好快
分咗手之後時間過得極慢，可能因為每一刻都痛緊
好想可以復合，但冇咩可能

分左兩個月 仲未完全放低 但佢巳經搵返個ex 每晚都好唔想訓 好想一直聽歌

2年都未放低 自己太長情

碌佐下Post
樓主係咪都想同佢復合？

四個月都仲係瞓唔到覺
夜闌人靜就會流淚

分手咁易講出口 點幫你？

平均黎講係三個月頭兩個月都係陷入嚴重抑鬱 瘦左十磅 番番下工要沖入toilet喊生日喊住打比佢係咪唔記得咗我生日

到第三月開始醒 開始知道自己覺醒好刻骨銘心既愛情係對方眼中根本什麼都不是。以前覺得如果大家有緣 我會係未來等佢。依加就知道 以後都冇以後。

開始知道柒唔想再煩對方 唯有係心入面默默掛住。
唔想再破壞係回憶入面好快樂既我地

最後就係 唔想再拍拖 攰到唔想識新既人

我用左一年時間
絲打加油，呢段日子唔易挨。
得閒就睇多啲唔同既書，可以增值下自己又可以平靜心情。

同埋幾時都話，係失戀期學新野係最快最易上手

多過半年
期間用工作加讀書麻醉自己
尾段先發現
屋企人同fd先係一切

1年啦

分左兩星期
每日都係冇所事事咩都唔想做

訓醒之後即便喊左出黎 已經太遲

接近兩年 成日都拿住痛

諗下好啦.. 我傷得佢太多次 我配唔上佢

對上一段分左半年都係好痛
之後遇到下一任 開始慢慢走出 一齊左兩年
近期分左手兩個月 又變番失戀期
宜家覺得話自己 屋企人 朋友 先係最值得我花時間

係傷到盡頭個隻 想忘記但又唔捨得 兩個人既回憶一個人過😢 絲打捨唔捨得del走啥啲對話紀錄

分開既時候忍痛delete左因為知道自己mental health到承受唔到

Thanks～呢幾日夜晚會去海旁行下平靜下自己

切手指同埋delete對話紀錄 我覺得切手指仲容易啲🥴 入面一萬幾張相每一張都係唔同時期嘅回應 我冇呢個勇氣🤕

你會感激自己delete咗連合照都冇張既我表示冇咁多要delete

拍左幾多年 就會需要幾多年去淡化

完全認同 2020年好似過極都唔完咁